有內銀唔買買大貓既人咩心態?

黃絲情意結?

黃絲會買大貓?

仲買銀行
起碼過多一年跌定左先啦

內你老母?

買內銀等爆煲?